物理治療 職業治療 邊科易d

小弟對比過polyu PT OT個課程結構 好似PT 要讀多d bio related的科同識多d 人體方面的野 同埋好似course 都比OT 多 究竟係咪讀PT會辛苦過讀OT

PT真係要醫呢度醫嗰度

OT好多人對住啲細路玩感統就一世

PT難好多 所以都睇唔起 OT

OT 玩玩下又一日
PT 辛苦好多 workload又大

Ot係乜都要讀 pt就specialise 好多

應該就pt難啲

PT coursework 本身已經chur
啲同學仲chur
依我觀察OT啲人同科會fun過PT (不過大家Year1 & 2有唔少科都一齊上）

RD最易

建議你考慮工作性質先 因為兩個可以揀嘅specialisation好唔同下 curriculum次要

Physio前途好收入高仲可以自己開診所搵打工未必搵到既錢

兒子最易

東大職治不錯

職業治療係味都好多野背。有冇師兄可以詳細解答下

都係最基本muscles nerve ligament tendons 大路病既symptoms 個啲